波料！！！！新年帶大家贏錢👌（3）

有賭未為豬

繼續殺

lm

Lm

痴巴

繼續賺飯錢 小賭怡情

反底？

留名
等痴巴救命

留名

留名等波料

入左九舊水入去，又有力跟痴漢巴搵食

等水
求回本

下星期先玩啦
今朝玩三公輸到突

巴絲

痴巴通常臨開賽前幾分鐘先講

留名，剩低50蚊等你帶上1k

g持

等跟

痴巴抖完好上水啦

痴巴 靠你今晚發威救全家

尋晚連飯錢都輸埋啦

same here

求一百起機回本上300

巴打點解你賭極都仲有

仲係一千？

唔好急住場場賭啦
我都係慢慢賭 500上千8然後變千5
唔敢場場賭

500上3000 再變到宜家得200

痴漢巴今日仲會唔會上水
今朝起身已經入左錢

Last 90
聽朝訓醒有200都好開針了

5000-10-900-3400-0
入多一千 而家1400

無既今日

未死得
都話食少d

痴漢今日唔玩？

一陣最早果場都2點 咁心急做咩

玩 等等

等

連續兩日買大開細
希望燈一燈

甘堡爾上盤派錢咁派
超人迪加近5場未撚羸過

輕輕一推

等一生都等

之後明明見你贏
仲贏埋巴黎半大

Cf格蘭納達 全場和
幸運薛達 半場1.5球大
華倫西恩斯 （0）讓球盤 主
馬里迪莫 0/-0.5

識貨

GUN

訓醒收錢 多謝痴巴

越賭越大

gun

跟

絕處逢生 Gunnnn

要起機了

Gun

全跟 每注300蚊

衝動是魔鬼

4x5咗

開左波啦

搵唔到就明顯啦

等開波

開了？

1:0

開波即入
阿積士青年隊1:0

極速1:0

咁撚癲

殺殺殺
又1:0

頭關比力

拉斯彭馬斯
3.5入球大 3.2
點睇

快手搵人入多球

入多球 收錢

Ajax

上阿lucky

求多粒

比啲好運我ok?

0:2 半大已收

集氣

多謝你聆聽

收一場錢

你1k又回來了

I love you

Cf

臨完場1球 頭關過了

shit 1:0

高水補左客 求過

...

補左和 平半+和 殺2家

5-2

集氣 追和

拉斯成500幾次傳球

兩岸讓球盤執咗些少 多謝巴打

兩個讓球盤執咗些少 多謝巴打

Push

你半大贏左個啲又俾番狗會

有盤買盤 保平安

應該仲有零頭可以推

最衰冇本

你事後孔明有撚用咩

你有信心嘅借錢都買啦

巴打精句

多謝痴巴

痴巴今日玩唔玩

精句

人地曬中波飛姐
咁激動做咩

事後票

昨晚好在有痴巴先力保不失，仲有46.7 執

尋晚食藥訓左冇跟

痴巴今日玩唔玩
set定鬧鐘等跟

我好似識你

幾點

同問幾點

咁多高手

痴巴今晚玩唔玩

46.7

Lmmm

都叫有餐飯仔食吓吖

馬體會 客勝 5.35
包頸 點睇

問財仔借左3萬跟痴漢哥贏錢

再輸跳樓都唔掂

課多100跟大佬

有老牛，夠唔夠殺

問財仔借左一千
等巴打今晚比料

借左財仔10蚊等起機

LM等單車變摩托

屌你老母

你個frd係財仔？
Btw 唔好撚再場場買

頭幾場有冇心水

聽日跟痴巴買馬

我次次玩馬仔都豬 不了

入完錢

等痴巴今晚放水

屌半場大好唔好

我包下頸咋 等痴巴心水啦
可能爆冷都唔定

飛腳入多球啦

露體受讓都好似幾好

我都係啱啱入完錢
希望唔會比財仔淋紅油

試下小注囉

穿埋巴黎聖耳有無得諗

大板飛腳 即場5.5角大 2.00

即場2.6 我all in左

痴巴馬尿有得跟咩？

整多2c黎就夠
買左6.5

2c 上呀

屌跟唔切

剛剛 5.5 5.00 小小注$50

但係場波就完
利申跟左

請問e+ 幾c!

仲有冇水跟

4

倒公落海

錢

跟左幾多

痴巴熱完身係時候出正水啦

1k
但點解馬會個app 乜撚都睇唔到

即場多數瀨野

等跟啦

痴爸求求你

唔理照跟

屙煙左

艾法特 對 拿薩夫 2.5球細

做乜咁衝動啊

用人地個200蚊？

做咩遮你

岩岩用左1k 今次要all in了

巴塞有冇心水

痴漢哥仲有無其他心水

買左兩場細過關可以叫糊

Alled

特登紅色驚人睇錯

痴巴最有巴打心

咩事??

買咗半場波蛋cashed

絕地反擊

上海SP 10.5b 如何

要左s

是旦用埋情人節禮物同飯錢跟哂
中左食好野輸左食撚屎

同路bro

十四號前最後一注？

冇啦

買完即刻角出唔切

12.5屌唔屌得過

即場角黑仔開

10c

10了

搞乜又豬咁多

我係半大黑仔

我買乜都黑仔

你1000本wor

11

仲有幾耐上海sp

13.5s?

75mins now

12.5角追大定細好？？

我12.5b

我買果陣1.8

角啊

角12.5 3.55

痴巴 仲有無即時心水
岩岩番緊工遲左

molamola

買左12.5
睇嚟機會好微

傑志果場咩事
踢緊12碼 無啦啦話加時120分鐘果陣韓仔入左球

頂住3:0

咁絕 差一角

仲有既

有賭未為豬，btw 剛食飯無gun 到上海角

諗返尋晚西維爾對維拉利爾差一角

屌咁都唔係角

好似12了

好彩佢鳩踢有角

買左50大@2.19
150細@1.4
賺返十蚊

12c

收2注

12.5s頂

嬲

厲害

痴漢一齊收錢好波

本來想買12.5s 最後都3:0 驚死

屌以後24小時mon住痴巴post

遲左就收少注

等痴巴繼續比水
以後唔自己買啦實豬

我要變成痴漢2號

啱先好彩補一飛12.5s先賺返10蚊

咁你要有1號9成準

下飛 gun 痴巴

有錢贏就得😞

痴漢唔信邪貼飛

集氣今晚贏到狗會爆煲

跟！

跟左50

細細地跟下

留名 跟巴打

最後50
Gun

..冇留到

Same here

gun 左

跟機

9成唔準都得 買對家

輸淨20$照跟20

跟 大家一齊屠狗會

錢係死，人係生嘅，唔夠錢咪入過lo
戶口有幾多根本唔緊要

講咁多無用,巴打們一齊係到集氣先最實際

集氣

感動收幾

allin jor
戶口得返1.8

笑左
變燈神

3場細同路

跟左20

跟50

gun 200

最後50 all in

沖個涼就睇埋場波再收錢
一樂也

All in x 2
希望跟痴巴旗開得勝，扭轉惡運！

跟！ 我要單車變摩托

加重注碼 ～ 青筋也現形 話我知 現在存在嗎

Gun!

啊~~~~~~~~~ 啊~~~~~~~~~~~~

小小地僅餘幾廿蚊跟左
等收錢

link呢

屌晏左買唔到過關

有冇直播link

已過20min 仲係0:0

拿, 咪口多多

訓醒等收錢

有機會嗎

有嘅 掛

錢多其實可以比我洗

1.37

可唔可以比10蚊我起機

就完半場 頂住0:0先

巴打好勇
咁低賠率我唔會買
贏左無肉食 輸左又心痛

我頂

錢多其實可以比我洗[/quote]
巴打好勇
咁低賠率我唔會買
贏左無肉食 輸左又心痛[/quote]
咁低水真係唔抵玩, 下次唔好了

艾斯迪格拉 1:0

寧願你1000分散買波膽

巴打好勇
咁低賠率我唔會買
贏左無肉食 輸左又心痛[/quote]
咁低水真係唔抵玩, 下次唔好了[/quote]
用1000換3舊

-2

極速開大

Fake goal?

假的

呢場？

快啲入球定下驚先

Diu

你老母

dllm 完半場入乜撚啊

1:0完場

唔應該入既就入
應該入既就唔入

該入既唔入，唔該入既就入

2330快d入波啦

SOR, 個APP昆9我

咁低水真係唔抵玩, 下次唔好了[/quote]
用1000換3舊[/quote]

嚇那死我，下次唔敢啦

0015場，下盤有同路嗎？

用咩app睇好 大陸譯名唔識睇

上去吹吹風先

咁快

All in二串一
我買咩都唔中

集氣集氣集氣集氣

有冇最新消息
痴巴條過關依家咩環境，周圍都搵唔到個兩場波踢成點

2330 乖啦 入波啦

1:0
0:0

入球波 定定驚先啦

Link?

仲係0比0

下半場秒全大

上面個場仲有得頂
但下面個場有冇機

1130 難少少

2330集氣

好似上次隊荷華咁就好

如果你會自己度波 呢個好用

allin左集氣

2330半和

咩app?

跟痴巴買左條2x1 之後再補多飛艾法特球細2.5
下半場要頂住 集氣集氣

球探体育比分

戒賭熱線 : (852) 2426 6262
打定先

打去屌佢老母就有份

咁惡

拜仁果場點睇

諾域治上盤如何

頂住

In 痴巴 I trust

入波未

我諗我都要上去吹吹風先

主隊好多攻勢 但唔入

頂得住

細波應該食硬, 場大波

點半個場點睇

買左2條過關飛都串大波, 比力呀!!

集氣
全大只需_分鐘

睇黎我封塵左幾年既ac要出山了

得閒入幾舊跟g

細波應該食得

jump了
手多串埋大波

細波有單頭少少, 止止血

f5

Live?

仍然要相信這裡會有希望

下次唔好唔信邪，
下次唔好再貼飛了

肯入未

斬手指喇

好喇, 玩夠喇 70分鐘開始NBA

未買個波，你地係咪買開串波膽

不敢了

補時連入3球是常識吧

between
只allin了細波

事前飛貼親都

未買過就唔好開始喇

屌那星想買細波點知賣錯左大波

哭左 流血不止

點解我馬會app搵唔到大波果場

遲D jump同早d jump既分別

70'
0:0

全副身家得返90蚊 點算

2.5b

有賭未為輸，慢慢煲上去

咁我針先 希望你地唔駛針

我睇到75'

新人跟左頭場

我分開左買

你個名

有冇live link

有冇邊場大機啲

去360直播睇

得番50幾

1:30果場點買，漢堡vs科隆

80幾分鐘唔入, 兩隊都唔想嬴, 針了

睇好科隆 漢堡狗也不屌

一切從零開始 集運

allin完冇哂

睇好疤和波

你老母啦 一世睇唔起你

過關輸撚咗，好彩頭場有單買
唔洗輸

你自己開個個post
如果1000跟維迪斯 獅吼同科隆
就算分開買
你依加5000有多啦
同人講359.7叫做有贏

痴漢巴陣間仲出唔出

跟唔到維迪斯都上到3000有多

同問
唔敢訓驚miss

好彩買左頭關讓球 打和番

我都係有單買 但計完數 最後都係輸錢

同路人

科隆 平手盤

同路

即係買科隆?

你贏定輸先
我衰on9 無計數就買曬兩注

盤阿 盤阿 科隆阿 科隆盤阿

輸
買大左下注
頭注補唔返蝕錢

唔明。。。。

盤呀

戒賭啦

戒賭好d

唔識戒賭啦

留返黎食飯

唔明就早啲訓啦傷神啊

Gun jor

師傅明白了

唔識戒賭啦[/quote戒賭熱線 : (852) 2426 6262

讓球 買科盤果邊，（好似係）
200 新手買唔起

同路 好開心

之前200起機完全玩唔起

即係咁
冇錢可以咁買

仆街跟唔切

新手x2 買下大細 主客和算

買和客自製受讓平半，不過超低水

我都係
縮注買客勝玩下

allin左
各位個半鐘後見

有早知，無乞衣，共勉之

起碼1小時五十分鐘

有賭未為豬
聽日再入錢玩過

唔知到時痴巴訓左未呢

1：0

你玩半場呀?

極速

科隆反cup

漢堡呢場唔知點買

平手盤好少反cup

集力, 用精神力改變戰果

8.5c b好似玩得落
30蚊細注試下哪水溫先

完了吧如無意外
戒賭熱線 : (852) 2426 6262

買左少少摩納哥 半大

柒左姐

留個言就停左8.5c

摩洛哥點睇

集氣 反cup

反cup

買左9.5b

10.5b

痴巴 聽日馬仔玩唔玩

上半已經8

收錢

半大-1

摩納哥
7.5c b
細注

氣勢cashed

摩洛哥半大 錢已收

會有第三球 太低水 唔入住

科隆個場仲係1:0
allin左有啲驚

費倫天拿

有無波膽心水

生生性性

8串一仲有4關好緊張

信念就是力量

6串1呀

上面有兩場中左應該

咁癲 留名先

痴巴咁博

輸左就戒賭啦
當發左場夢
然後再入錢比狗會

諾域治下盤定慕信下盤穩

6.5s 1.87入手ok?

gogogo

慕信

買極都買唔到 買到果時已經轉左1.67

低水照入啊
起碼都有得賺

轉左5.5

頂唔住訓先
巴塞果場買左客同球大
希望訓醒見到有錢收
雖然好微

各位加油

科隆生生性性入返粒和左佢就算啦
聽日冇錢食飯啦

早抖巴打

5.5早知all in

幫你集氣 瞓醒收錢

早知買角就算
11角啦而家

兩隊半場入波都少，睇運氣

邊場唔係
只可以講應該開唔出

科隆

GG

2:0
訓先

屌

Wtf

Same

然後2:3反cup
跟住開心到醒咗

買少少格雷特霍夫 2.5球大算
睇馬

14c

買咗13.5b

差一球就叫定糊

7.5s

你真係叻仔黎 咁鐘意gel丫拿

好在呢度補返數
Btw, 新手唔知咩叫gel

艾法特起身收錢 爽

屌，我真係跟乜輸乜

加油

試下自己刨下

黑到呢
羅馬嗰場
4:1
上半開細

全副身家剩780
今晚必勝!

尋晚豬哂一陣入一千望贏返

輸曬

痴巴 今晚玩唔玩馬仔

痴巴個名細細個就聽過

係咪真係咁準

博一博

信心大唔大

一般 純粹覺得個賠率值博

追左個12.5角大，而家升到上3.2

仲未有角

皮已修

留名跟進

又豬 歡迎買我對家

得返40蚊求起機

同求75

正想買對家 就已經截左

赢左3k
又可以食幾個月營多

豬剩580 等樓主今晚打救

今晚馬仔加波仔 諗起都覺得攰

可唔可以比包我

你贏都食營多 我輸要點做
Btw食完借隻碗黎奶下充飢

盤田山葉

買馬呢邊

點買好

0:1 0:2 半場波膽

半客ok?

ok

已跟半客 2.15

半客勝？

0:1

半客 頂住
0:1！

入多球好分啲

準

好波

不如搵人開谷圍爐

有左好耐 你未入咩？
係度留個電話好快有人加你

新手無谷入

想入

講到好伏咁

我無開過任何group

今日頭場3號 但求上鋪
頻頻出賽 想學方蛇咁補中頭馬

大家都好有警覺性 冇人講就信

同感
到時真係
先生你好 我係先生你好 我係xxxx先生你好 我係xxxx
日夜loop

真？

2180 0000
加我

上次伏左

三號獨贏？

手機點買 禁唔到既

禁左投注種類先

痴漢巴點答上海果場

頭場3號獨贏？

我打算客同10.5c s

如果咁ge不如買即場

頭場3號 獨贏

都得

盤我就唔夠膽啦 大波就睇緊 角就可能即場

貓叫之前先6:0

未必跟 因為都睇好升力

對頭飛 不了啦 最多單注位置q

3，2，7

史卓豐 大熱 通常會冇影

家樂將

韋達肯去馬都ok嘅

未試過馬 試試佢先

互穿 唔好膽拖 大熱未必入到

痴巴 有心水未

今晚趕係馬會收檔前入錢
1k想上5k會否太大想頭

馬仔都有 ？

希望有錢收

唔會

頭場係咪三號獨贏

得40，買20，留20買波

等痴巴上水 未跟住

same

痴巴唔出馬架

睇下 #724

仆街直必左

你地買左未

決定避

我唔敢

跟左20蚊

馬就唔買啦
祝大家贏多D

支持

跟左30位置
20獨贏

代表啲咩

落飛 多人買

等今晚波料算

痴巴有無1945個場

嚇死me了

跑第三

先收幾舊

第一場單t
買左
2，9>1 ,3,6

啲位排岩就好啦

第二場買左3號希望爆冷

屌等波料算

Any馬料

有無同路？

冇

屌 4.1

我係0:1 果陣買 1.85

1.7

我係0:2 買 1.07 1000蚊

1000蚊博70蚊 ？

成兩餐m記 你哋笑乜

你岩

4.25倍 買左50蚊

召喚痴巴

召喚！！！

7.5 b要出手

最後個球假到 空門甩腳

入完錢已經停左注
等今晚痴巴上水

痴巴有冇馬水

80分鐘買1000蚊，1.32

補時就加多一個角球，嚇到我馬會密碼都唔記得

等等等

做乜啊巴打

新手留名跟

今晚跑馬輸唔少，買波回下本

豬左3k

一點先第一場
大家可以抖下先

試下入200追 等痴巴重心

入左1k望上到5k

LM

睇住戲等痴巴上水

今日大家咁靜既

痴巴未上水緊係靜⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

痴巴今晚會唔會訓左

未回本

呢1k豬埋我今個月就戒賭啦

細注啲玩

手痕跟隔離post買左注

等緊痴巴水

新手留名

痴巴人呢

人呢

南特

痴巴呢

洗唔洗報警？痴巴呢

痴巴今晚老鼠你點睇

跪求今晚波料

同求

我炒左呢場同馬賽大

豬撚哂啦
痴巴再唔救我今個月要捱面包

All 澳職啦

買咩好

All in 山雞 7.00！
利申跟我豬硬

咁買對家

豬淨670
豬晒今個月戒賭+1

覆錯

等痴巴

有賭未為輸

我都all in左

痴巴打救我由300上返1k啦
求回本就戒賭

你地個個都話小注都好大
細佬買開十蚊廿蚊

100200咁買
豬哂

想買FC悉尼-1
大家點睇

悉尼 1.5球半大

有無ching住馬灣

Gun without doubt

痴巴 讓球主客和主-1點睇？

而家2.5照跟？

冇野睇錯

allin如果豬左就戒賭一個月

gun!

係咪2.25倍個個？

係

悉尼 半球大已跟

集氣啦大家

集啊

Gun 10 蚊

已跟

得番2.2
跟慢左

me too

照跟

炒熱左

24347424

當大家post 真飛半大嘅時候
就係買半細嘅時候

你地唔好撞入去呀
24347424

貼錯圖 放過小弟一次

巴打number幾靚喎

咁多4字 唔靚啦

真係俾人撞爆左

唔係呀巴打，我覺24347424幾靚呀

太過份啦 大家放過 24347424 Ching啦

記得好似可以不停打電話過去搞到你個户口暫時凍結

索性改名做24347424啦巴打

咁多位想請教下有咩apps 睇即場賽果

上盤點睇

主 主

買左200半大

all in

屙煙

半場波膽1:1

Gun咗$500半大

係咯, 24347424 讀一次已經記得

球探足球比分

係咯, 24347424 讀一次就記得

角大怒推

我都跟 24347424 巴打買

我上bet365睇

太好記頭先登入唔小心入左 24347424

2mins

話咁快1:0

1:1叫叫糊先 希望食得出

加油雪梨入多粒

入未啊

1:0 集氣

[size=24][/size=24]

快入多粒就有錢收

好驚 半一全一

快啊

求角
買左11.5大

求其一邊入多球啦

2:0

咁就半大

Cashed

2:0 happy

11.5c 集氣

謝痴巴

半大@2.2

收公

買唔買追多球好呢

半大收錢

痴巴半大好撚準

買左100

有冇即埸

半大

即場角點睇
11.5大好似凍凍地水

買老鼠ng點睇

多謝痴巴 咁快有好消息

唔好撞爆佢account
一齊happy咪算

痴巴真係好準

開定新po？

第一次gun 就中咗

痴巴11.5角大點睇
好驚
仲得1角

買左15.5大啊屌

有即場買角洗唔洗咁心急一早買

贏返黎都唔夠輸

衰衝動

買左100
跟左痴巴大佬10雞半大

甘早買 等同玩大細

2-1

早知買2.5/3

賽前角大RIP 得罪講句

1.5/2先岩

買左10蚊3:1

nvm
跟痴巴始終會贏返
在痴巴我們信